有冇解夢大師

成日夢到自己喺後樓梯裡面向下行落去
但永遠都見唔到盡頭
潛意識覺得上面有樣嘢落緊嚟，所以要不停咁行落去避佢
行到咁上下會有啲幾陰森嘅門，貼住啲鮮紅色輝春
望兩眼覺得有危險唔入，繼續行落去
喺個輪迴入面

成日發呢個夢
有咩意思

但個人又冇乜壓力

玩左Playable Teaser

嘩屌
google 咗 嚇親

依個係女同事嘅輪迴

失業嘅壓力

google:周公解夢

男人夢見跑樓梯，在愛情及友情上容易出現情緒化的反應。對別人的喜好厭惡較為分明的傾向。對喜歡的人就熱絡得很巴結都來不及，但是對不喜歡的人不是反應冷淡就是冷嘲熱諷的，如此將自己的人際關係範圍侷限住了，反而不是件好事。

？？？

夢見自己跑樓梯的宜忌：

〖宜〗：宜尿頻，宜使用微波爐，宜濃妝，宜日文歌曲，宜便利店購物，宜少吃多餐;

〖忌〗：忌私奔，忌出台，忌攤牌，忌假託懷舊耍流氓，忌Bassanova，忌男右女左並排走。

尿頻

求公解夢：香港抗爭